呢個時候勇武要休息下，推戴耀廷上大台！

一黎勇武冇可能咁多個星期日日出
二黎勇武每出一次就少幾個

等終極和理非戴魔上左大台，
勇武休養生息2-3個月，
買裝train人又好，預備戰略，總之抖抖

戴魔上大台，克警注意力會集中番係佢，同被捕師gphone 身上。

勇武等機會再突襲春袋，快狠準

自推10下

一陣佢又整個雷動瘋雲計畫又黎料

又想製造個大台俾我地，不推文

隨便google下就知戴魔出獄後，好多講座文章，好多時口退心不退

條撚樣等緊人請佢出山（自己出唔興香，等人請先緊要）
勇武黎緊不如做個順水人情，等戴魔lead 下，休色1個月組織下略突襲春袋

民間記者會可以搵人請戴魔出山分散下克警視線
而家popo下下釘住勇武，勇武好難突襲

呢個大台明顯係想戴魔-君子獻頭
到時勇武可以休息幾個月，等戴魔獻頭，勇武再次歸位

拉

可以考慮

好聽d就終極和理非
咪姐係左膠
俾左膠主持大局=玩撚完

建議樓主睇返天琦講乜
不要大台 完

推位負評都唔緊要
最緊要等大家可以思考下點去下一步令勇武回氣伺機突襲春袋

呢個時候可以試下戴魔偽君子獻頭

You are blocked

如果戴魔而家可以lead到和理飛日日去機場唱歌🎤紮營咁樣又另一種玩法

勇武都要針對性 講時機
最好做左我地都唔知既

所以勇武要轉型
推戴魔上大台draw popo attention

gphone而家作用好大，反對推佢去被捕！

比吓意見冇問題 大台？不了

同意，所以上大台獻頭既最好一定戴魔

終於要完了

on9 po

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

不要
推 trump 做大台 我一定贊成

你個大台點得郁邊個 好笑 而家小隊形式 不停各自思考 先束使社會進步